操普通話4歲男童被遺棄落馬洲管制站

昨午2時，落馬洲支線管制站，一名年約4至5歲姓廖男童獨自徘徊，職員發現報警。警員接報到場，將他送往北區醫院檢查。案件暫列對所看管兒童或少年人虐待或忽略，交邊界警區刑事調查隊第二隊跟進。

男童操普通話，身高約1米，瘦身材，圓面型，被發現時身穿一套白色長袖上衣、白色長褲及藍色拖鞋。

警方呼籲任何就案件有資料提供的市民，盡快與任何一間警署聯絡，或致電3661 4400或3661 4052與調查人員聯絡。

香港人又要納稅幫支那狗養便宜仔

又掉落黎叫香港人養佢？

遲啲個乜柒膠鐵實會有勁多呢啲

沒事兒沒事兒
那些香港狗養大了咱們的兒子
再過幾年我們申請團聚順便拿香港身份證

掟返落高鐵, 幫佢入閘

推返過去支那國

$1500

CALL愛護動物協會

30日無人認領, 人道毁滅

一件黎左
全村團聚

送去練mma 如何？

又送大禮

人道毀滅

送去漁農處

送返鄰國啦

遲d膠鐵一車車黎

是但Call滅蟲公司咪得lor
小題大作

七月廿八日 150+1隻

唔明，匪犬懶過蛇，點解唔好似庾文翰咁處理？

4歲先比人遺棄

唔係弱智就唔知有咩病架啦

可能老公走左路 老母要搵另一個死佬咪棄兒囉

等你哋醫好咗就會過嚟認領番架啦

既然講普通話
唔該送返上去